各大auditor而家生活如何

peak都開始左一個月
大家生活如何
講下自己先：初一啟市

早過年二月先peak

已上岸

邊間初一啟市

自我啟市

好羨慕

正確正一奴隸獸

做銀行audit confirmation表示要陪你地一齊peak

係咪全年無休

free 爆
利伸:拍乸

可唔可以提攜下小弟

你個名

一放完假就係地獄嘅開始

終於見到有人做呢department
應該全年都好忙

咁你地一張confirmation都收得貴ge
另外依家越黎越多bank 啦，比東南亞佬做

獅子銀行仲要加50%。
我有個客因為多bank a/c，原本收$1200，今年$1800。
強國銀行同星剪都無話愈多a/c愈貴。

決定佐放假唔做野 初五死就死

勇者

做唔做都死

逃避雖可恥但有用
我都係咁

帶住電腦去拜年

巴打邊間做